有冇手足都係壞咗既人？

rotten man

我都想搵返靈魂同自我

我呢一刻
係冇咗靈魂既
我係一個壞咗既人
期望大家可以比時間我穩返我自己
我後我同大家講一聲對唔住

你個嘢壞咗啊

尋晚sammi鬧得我好岩

我嗰晚的確係飲咗好多酒，但飲醉酒絕對唔係藉口，去犯一件咁錯嘅事，我非常之後悔，好難面對自己，接受唔到自己，睇到報道之報後，覺得自己好丟臉，我覺得好錯，好噁心，好陌生。我有深刻反思，點解唔可以控制自己去犯呢個錯誤，起咗呢個貪心。

我對唔住蔣生，我出賣咗佢。為咗區區五百萬...... 唔係山雞俾千五萬我，我係唔會過到自己良心。

大家快啲入黎承認自己係壞咗既人